新方向 增加口罩再用率

一般建議係每 4-8 小時換一次
但係如果係口罩外再加上一層保護 或者可以減少口罩外層被污染既機率
繼而增加重用口罩既安全性

e.g. 戴住口罩使用:
a) 面罩

b) 太陽帽

c) 電單車頭盔

太陽帽

可能有用不過笑住先

4-8 係因為你

唔戴口罩

直接用大頭佛電單車頭盔得唔得

唔係ON9啦4-8小時換, 好多貨咩
1日用1個頂住先啦

我認為唔係得唔得既問題
因為口罩本身都唔係 100% 安全

個問題係點樣減少傳染既機會
咁戴頭盔的確係比唔戴可以減少被傳染機會
係效果可能無戴口罩咁好
我覺得關鍵在於 入氣既窿夠唔夠細? 有無 filter? filter 係唔係即棄?

不過無晒口罩 都要做其它保護措施
而如果疫情持續落去 無晒口罩似乎係必然會發生既事

C

如果口罩 同 頭盔比
頭盔擋到眼 口罩無擋到
即係頭盔減少飛沬直接掂到眼既機會
但係可能會經過氣孔吸入到飛沬
另一方面 口罩亦都唔係 100% 貼面